+++
title = "Contenu riche"
description = "Une brève description de Hugo Shortcodes"
author = "Hugo Auteurs"
date = "2019-03-10"
tags = ["shortcodes", "privacy"]
categories = ["Tutorials"]
[[images]]
  src = "img/main/logo.jpg"
  alt = "Fox"
  stretch = "Vertical"
+++

Hugo est livré avec plusieurs [Shortcodes intégrés] (https://gohugo.io/content-management/shortcodes/#use-hugo-s-built-in-shortcodes) pour un contenu riche, ainsi qu'une [Privacy Config] ( https://gohugo.io/about/hugo-and-gdpr/) et un ensemble de codes courts simples qui permettent des versions statiques et sans JS de diverses intégrations de médias sociaux.
<!--more-->
---

<!-- See https://github.com/gohugoio/hugo/issues/7866
## Instagram Shortcode Simple

{{/*< instagram BGvuInzyFAe hidecaption >*/}}

<br>
-->

---

## Shortcode amélioré pour la confidentialité de YouTube

{{< youtube ZJthWmvUzzc >}}

<br>

---

## Twitter Shortcode Simple

{{< twitter_simple 1085870671291310081 >}}

<br>

---

## Vimeo Shortcode Simple

{{< vimeo_simple 48912912 >}}
